
[[_paths]]
== Paths

[[_queryincomerecordusingpost]]
=== 查询收入记录
....
POST /marketingRecord/queryIncomeRecord
....


==== Description
查询收入记录


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_marketingrecordreqdto,MarketingRecordReqDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_27f14ca5b6bb949102bfe003e6b8ceaa,ServiceResultDTO«ListWithPage«IncomeRecord»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* marketing-record-controller


[[_queryuserecordusingpost]]
=== 查询使用记录
....
POST /marketingRecord/queryUseRecord
....


==== Description
查询使用记录


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_marketingrecordreqdto,MarketingRecordReqDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_27f14ca5b6bb949102bfe003e6b8ceaa,ServiceResultDTO«ListWithPage«IncomeRecord»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* marketing-record-controller


[[_createaccountusingpost]]
=== 创建账号信息
....
POST /platform/account/createAccount
....


==== Description
创建账号信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**accountCreateDTO** +
__required__|accountCreateDTO|<<_accountcreatedto,AccountCreateDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台营销账户


[[_queryaccountlistusingpost]]
=== 查询账户信息
....
POST /platform/account/queryAccountList
....


==== Description
查询账户信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_accountquerydto,AccountQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f88025ab26eefaa9f4c954ed001b3584,ServiceResultDTO«分页对象«AccountDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台营销账户


[[_updataaccountusingpost]]
=== 编辑账号信息
....
POST /platform/account/updataAccount
....


==== Description
编辑账号信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**accountCreateDTO** +
__required__|accountCreateDTO|<<_accountcreatedto,AccountCreateDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台营销账户


[[_createfundsapplybillusingpost]]
=== 申请营销经费
....
POST /platform/admin/apply
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_f72100509b896c98b2ceb8ce12497208,运营申请营销经费入参>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 运营后台管理经费申请相关接口


[[_querycheckapplycountusingpost]]
=== 审核统计
....
POST /platform/admin/checkFundsCount
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_9e08733e91f084dd5b132bd546f1fd06,审核营销经费申请单 >>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cbc76c3ccbbdb68b514f427db5d2382f,ServiceResultDTO«FundsApplyCountDto»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 运营后台管理经费申请相关接口


[[_queryfundsapplayrecordusingpost]]
=== 分页查询门店营销费申请记录
....
POST /platform/admin/checkFundsList
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_19c2580397770d8e59eca9932753221d,分页查询营销费申请记录入参>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_49873e678f2e3bf4b1b3ee10b278eeaa,ServiceResultDTO«分页对象«运营经费申请审核记录列表明细对象»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 运营后台管理经费申请相关接口


[[_checkfundsapplayrecordstatususingpost]]
=== 运营审核申请的单子
....
POST /platform/admin/checkFundsStatus
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_5c7f0bc2c8fdfd05d1683620b2a09c61,审核营销经费的申请单>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 运营后台管理经费申请相关接口


[[_fundsaccountlistusingpost]]
=== 分页查询营销费申请记录
....
POST /platform/admin/fundsAccountList
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_19c2580397770d8e59eca9932753221d,分页查询营销费申请记录入参>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_49873e678f2e3bf4b1b3ee10b278eeaa,ServiceResultDTO«分页对象«运营经费申请审核记录列表明细对象»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 运营后台管理经费申请相关接口


[[_closegeneralcpactivityusingpost]]
=== 关闭大区改价
....
POST /platform/cp/area/cp/close
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**areaCpCloseDTO** +
__required__|areaCpCloseDTO|<<_8a7056f35e52259756512864649a95bd,大区改价关闭对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 大区活动改价接口


[[_areacreateusingpost]]
=== 大区活动创建
....
POST /platform/cp/area/cp/create
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**areaCpCreateDTO** +
__required__|areaCpCreateDTO|<<_b0014fbf7e67823d1f2ff0e47ff8d6a8,创建对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_57d4941d5577cc5439fc051c6f70351a,ServiceResultDTO«改价创建结果»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 大区活动改价接口


[[_pagegeneralcpactivityusingpost]]
=== 大区改价活动分页查询
....
POST /platform/cp/area/cp/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**areaCpQueryDTO** +
__required__|areaCpQueryDTO|<<_13f143adf012875928de589381ba2e7a,大区查询>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_350b8bfa30beae325c20ee3672d18f17,ServiceResultDTO«分页对象«大区改价列表»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 大区活动改价接口


[[_pageshopofareacpactivityusingpost]]
=== 大区分页查询门店
....
POST /platform/cp/area/cp/shop/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**areaCpQueryDTO** +
__required__|areaCpQueryDTO|<<_13f143adf012875928de589381ba2e7a,大区查询>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_dffe4df83a9a0f652eb52bcdff960682,ServiceResultDTO«分页对象«ShopCpResultDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 大区活动改价接口


[[_editskuofgeneralcpactivityusingpost]]
=== 大区改价编辑商品
....
POST /platform/cp/area/cp/sku/edit
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**skuDTO** +
__required__|skuDTO|<<_a67aeae7f1caf404fb20aec5f274ce0a,大区改价模型>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 大区活动改价接口


[[_pagegeneralcpskususingpost]]
=== 大区改价编辑商品列表
....
POST /platform/cp/area/cp/sku/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**areaCpSkuQueryDTO** +
__required__|areaCpSkuQueryDTO|<<_4d89acd7d429ac290afbf0ff240d9a1c,大区改价商品查询>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_480cf59bea6663dc6b6935514cb3ef87,ServiceResultDTO«分页对象«总部改价商品»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 大区活动改价接口


[[_autocreateusingpost]]
=== 总部活动创建：定价系统
....
POST /platform/cp/general/auto/create
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**autoCreateDTO** +
__required__|autoCreateDTO|<<_generalcpautocreatedto,GeneralCpAutoCreateDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_57d4941d5577cc5439fc051c6f70351a,ServiceResultDTO«改价创建结果»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_closegeneralcpactivityusingpost_1]]
=== 总部改价关闭
....
POST /platform/cp/general/close
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**generalCpCloseDTO** +
__required__|generalCpCloseDTO|<<_8f5906365ee140efee6d14c27b1af554,总部改价关闭模型>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_creategeneralcpactivityusingpost]]
=== 总部改价创建
....
POST /platform/cp/general/create
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**createDTO** +
__required__|createDTO|<<_9906fea15aca98d46effa15741e03167,总部改价创建模型定义>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_57d4941d5577cc5439fc051c6f70351a,ServiceResultDTO«改价创建结果»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_findgeneralcpdetailsusingpost]]
=== 总部改价活动详情列表
....
POST /platform/cp/general/info
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**generalCpQueryDTO** +
__required__|generalCpQueryDTO|<<_5ae2a3de454d8ffee2f35848292e26df,总部改价查询接口>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_8af1d5cc0e6dfb3bb83684b9be4c493f,ServiceResultDTO«分页对象«总部改价信息»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_pagegeneralcpactivityusingpost_1]]
=== 总部改价活动分页查询
....
POST /platform/cp/general/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**generalCpQueryDTO** +
__required__|generalCpQueryDTO|<<_5ae2a3de454d8ffee2f35848292e26df,总部改价查询接口>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_d1ef6772456bba71d8f4c9208d7807d8,ServiceResultDTO«分页对象«总部改价列表明细对象»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_editshopofgeneralcpactivityusingpost]]
=== 总部改价编辑门店
....
POST /platform/cp/general/shop/edit
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**generalCpEditShopDTO** +
__required__|generalCpEditShopDTO|<<_1480d646e4f48941dfdbc533645efb85,总部改价门店列表>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_pageshopofgeneralcpactivityusingpost]]
=== 总部改价门店列表
....
POST /platform/cp/general/shop/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_5ae2a3de454d8ffee2f35848292e26df,总部改价查询接口>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_dffe4df83a9a0f652eb52bcdff960682,ServiceResultDTO«分页对象«ShopCpResultDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_editskuofgeneralcpactivityusingpost_1]]
=== 总部改价编辑商品
....
POST /platform/cp/general/sku/edit
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**skuDTO** +
__required__|skuDTO|<<_98b859a86564ddbbc5ebbe4fed6d97f0,总部改价编辑商品>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_pagegeneralcpskususingpost_1]]
=== 总部改价编辑商品列表
....
POST /platform/cp/general/sku/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**generalCpSkuQueryDTO** +
__required__|generalCpSkuQueryDTO|<<_8b76e55dc68408defd0145b914b724f6,总部改价商品查询>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_480cf59bea6663dc6b6935514cb3ef87,ServiceResultDTO«分页对象«总部改价商品»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_pageusingpost]]
=== page
....
POST /platform/cp/log/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed,改价创建日志查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49,ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 创建改价日志接口


[[_pageusingget]]
=== page
....
GET /platform/cp/log/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed,改价创建日志查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49,ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 创建改价日志接口


[[_pageusingput]]
=== page
....
PUT /platform/cp/log/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed,改价创建日志查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49,ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 创建改价日志接口


[[_pageusingdelete]]
=== page
....
DELETE /platform/cp/log/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed,改价创建日志查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49,ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 创建改价日志接口


[[_pageusingpatch]]
=== page
....
PATCH /platform/cp/log/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed,改价创建日志查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49,ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 创建改价日志接口


[[_pageusinghead]]
=== page
....
HEAD /platform/cp/log/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed,改价创建日志查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49,ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 创建改价日志接口


[[_pageusingoptions]]
=== page
....
OPTIONS /platform/cp/log/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**queryDTO** +
__required__|queryDTO|<<_ad0fd1dcb6c964bc2849743ac53964ed,改价创建日志查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_cce3483907a6f383c88f1872b7908a49,ServiceResultDTO«分页对象«改价创建日志»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 创建改价日志接口


[[_pageshopcpactivityusingpost]]
=== 门店改价列表
....
POST /platform/cp/shop/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**shopCpQueryDTO** +
__required__|shopCpQueryDTO|<<_810539656bb9a849dd6e61151b82f170,门店查询接口>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_d6744c85c466119dd988136dd8a26a87,ServiceResultDTO«分页对象«门店改价商品列表»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台改价相关接口


[[_daychangeusingpost]]
=== 费用日统计明细
....
POST /platform/funds/dayChange
....


==== Description
费用日统计明细


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminstatisquerydto,ShopFundsAdminStatisQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_054b94a6d6e00b35fba76fb314930413,ServiceResultDTO«分页对象«ShopFundsAdminDayDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_daystatisusingpost]]
=== 费用日统计
....
POST /platform/funds/dayStatis
....


==== Description
费用日统计


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c3b9298915974e6c110a12b547ba59e3,ServiceResultDTO«ShopFundsAdminTargetStatisDTO»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_dqnewchangenoteusingpost]]
=== 大区收入流水
....
POST /platform/funds/dqNewChangeNote
....


==== Description
总部收入流水


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminchangenotequerydto,ShopFundsAdminChangeNoteQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_849d5e338b9fda3103610dc0e7cd154b,ServiceResultDTO«分页对象«FundsZbNewChangeNoteDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_querysumaccountusingpost]]
=== 查询总费用费用信息
....
POST /platform/funds/queryASumAmount
....


==== Description
查询总费用费用信息


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c3b9298915974e6c110a12b547ba59e3,ServiceResultDTO«ShopFundsAdminTargetStatisDTO»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_queryaccountusingpost_1]]
=== 查询账号信息
....
POST /platform/funds/queryAccount
....


==== Description
查询账号信息


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_e376992903a10aa27f34485a8e7f9374,ServiceResultDTO«List«ShopFundsAdminAccountDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_queryaccountusingpost]]
=== 查询账号费用信息
....
POST /platform/funds/queryAccountAmount
....


==== Description
查询账号费用信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminaccountamountquerydto,ShopFundsAdminAccountAmountQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_e6e69d73f68ca38f7ce1b394339128d3,ServiceResultDTO«ShopFundsAdminAccountDTO»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_shopnewchangenoteusingpost]]
=== 门店收入流水
....
POST /platform/funds/shopNewChangeNote
....


==== Description
门店收入流水


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminchangenotequerydto,ShopFundsAdminChangeNoteQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_6e18b0f019132392ddc91fdb217da6d6,ServiceResultDTO«分页对象«ShopFundsNewChangeNoteDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_shoppaychangenoteusingpost]]
=== 门店支付流水
....
POST /platform/funds/shopPayChangeNote
....


==== Description
门店支付流水


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminchangenotequerydto,ShopFundsAdminChangeNoteQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_ec6c96ea693211e6ddec8441c41f6d43,ServiceResultDTO«分页对象«ShopFundsPayChangeNoteDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_statisusingpost]]
=== 费用统计
....
POST /platform/funds/statis
....


==== Description
费用统计


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c3b9298915974e6c110a12b547ba59e3,ServiceResultDTO«ShopFundsAdminTargetStatisDTO»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_targetusingpost]]
=== 门店费用指标统计
....
POST /platform/funds/target
....


==== Description
门店费用指标统计


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminstatisquerydto,ShopFundsAdminStatisQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_ea5b10282725b469f4a961f99f7ad205,ServiceResultDTO«List«ShopFundsAdminTargetDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_weekclearchangenoteusingpost]]
=== weekClearChangeNote
....
POST /platform/funds/weekClearChangeNote
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_weekclearchangenotequerydto,WeekClearChangeNoteQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c63266f2d69411eb2b40749e5c4277cf,ServiceResultDTO«分页对象«WeekClearChangeNoteDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_zbnewchangenoteusingpost]]
=== 总部收入流水
....
POST /platform/funds/zbNewChangeNote
....


==== Description
总部收入流水


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminchangenotequerydto,ShopFundsAdminChangeNoteQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_849d5e338b9fda3103610dc0e7cd154b,ServiceResultDTO«分页对象«FundsZbNewChangeNoteDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_zbpaychangenoteusingpost]]
=== 总部支付流水
....
POST /platform/funds/zbPayChangeNote
....


==== Description
总部支付流水


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsadminchangenotequerydto,ShopFundsAdminChangeNoteQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_eb1dd23dea7b4ebad85ffa2c1405482b,ServiceResultDTO«分页对象«FundsZbPayChangeNoteDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台费用相关接口


[[_createusingpost]]
=== 创建活动
....
POST /platform/prom/activity/create
....


==== Description
创建活动


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivitycreatedto,PromActivityCreateDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_noavailusingpost]]
=== 活动失效
....
POST /platform/prom/activity/noAvail
....


==== Description
活动失效


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivitybasedto,PromActivityBaseDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_queryusingpost]]
=== 活动查询
....
POST /platform/prom/activity/query
....


==== Description
活动查询


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivityquerydto,PromActivityQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_d8b8657b3cdfac3386eda22ade687563,ServiceResultDTO«分页对象«PromActivityDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_queryconditionusingpost]]
=== 查询奖品信息
....
POST /platform/prom/activity/queryCondition
....


==== Description
查询奖品信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivitybasedto,PromActivityBaseDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f08f864a8c43eca077cbb145474ba1d7,ServiceResultDTO«List«PromActivityConditionDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_querytargetshopusingpost]]
=== 查询门店信息
....
POST /platform/prom/activity/queryTargetShop
....


==== Description
查询门店信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivitybasedto,PromActivityBaseDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_1ac831e8229dda0911c7f5d6a70409ce,ServiceResultDTO«List«int»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_querytargetskuusingpost]]
=== 查询商品信息
....
POST /platform/prom/activity/queryTargetSku
....


==== Description
查询商品信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivitybasedto,PromActivityBaseDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_1ac831e8229dda0911c7f5d6a70409ce,ServiceResultDTO«List«int»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_updateusingpost]]
=== 活动修改
....
POST /platform/prom/activity/update
....


==== Description
活动修改


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivitycreatedto,PromActivityCreateDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_queryconditionusingpost_1]]
=== 更新奖品信息
....
POST /platform/prom/activity/updateCondition
....


==== Description
更新奖品信息


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivityconditiondto,PromActivityConditionDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 管理后台活动接口


[[_computeusingpost]]
=== 计算促销价接口
....
POST /platform/promotion/price/compute
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**priceQueryDTO** +
__required__|priceQueryDTO|<<_43b6ad0da388b50b94c967b5d8b1d3d2,改价查询模型>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_3be2a362a9031fbbcc1a5a1316a08323,ServiceResultDTO«最终促销价»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销价计算服务


[[_computetryusingpost]]
=== 测试计算促销价接口
....
POST /platform/promotion/price/compute/try
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**priceQueryDTO** +
__required__|priceQueryDTO|<<_43b6ad0da388b50b94c967b5d8b1d3d2,改价查询模型>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_3be2a362a9031fbbcc1a5a1316a08323,ServiceResultDTO«最终促销价»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销价计算服务


[[_mzpromotioncamponusingpost]]
=== 活动奖品预占
....
POST /prom/activity/campOn
....


==== Description
活动奖品预占


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**protocol** +
__required__|protocol|<<_promotionmzcamponreq,PromotionMzCampOnReq>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 活动接口


[[_executestrategyusingpost]]
=== 活动命中
....
POST /prom/activity/executeStrategy
....


==== Description
活动命中


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promexecutestrategydto,PromExecuteStrategyDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_e7728515f017fc305569b3f03eb17486,ServiceResultDTO«PromotionContext»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 活动接口


[[_sendusingpost]]
=== 领取奖励
....
POST /prom/activity/send
....


==== Description
领取奖励


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promactivitysenddto,PromActivitySendDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_14ee6ebf17a6c08ff0d14177c6067901,ServiceResultDTO«List«SendCouponReturnBean»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 活动接口


[[_deleteusingpost]]
=== delete
....
POST /promotion/activity/delete
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_deleteusingget]]
=== delete
....
GET /promotion/activity/delete
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_deleteusingput]]
=== delete
....
PUT /promotion/activity/delete
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_deleteusingdelete]]
=== delete
....
DELETE /promotion/activity/delete
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_deleteusingpatch]]
=== delete
....
PATCH /promotion/activity/delete
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_deleteusinghead]]
=== delete
....
HEAD /promotion/activity/delete
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_deleteusingoptions]]
=== delete
....
OPTIONS /promotion/activity/delete
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_getaftervipdaysusingpost]]
=== getAfterVipdays
....
POST /promotion/activity/getAfterVipdays
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchaftervipparam,SearchAfterVipParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_getaftervipdaysusingget]]
=== getAfterVipdays
....
GET /promotion/activity/getAfterVipdays
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchaftervipparam,SearchAfterVipParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_getaftervipdaysusingput]]
=== getAfterVipdays
....
PUT /promotion/activity/getAfterVipdays
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchaftervipparam,SearchAfterVipParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_getaftervipdaysusingdelete]]
=== getAfterVipdays
....
DELETE /promotion/activity/getAfterVipdays
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchaftervipparam,SearchAfterVipParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_getaftervipdaysusingpatch]]
=== getAfterVipdays
....
PATCH /promotion/activity/getAfterVipdays
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchaftervipparam,SearchAfterVipParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_getaftervipdaysusinghead]]
=== getAfterVipdays
....
HEAD /promotion/activity/getAfterVipdays
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchaftervipparam,SearchAfterVipParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_getaftervipdaysusingoptions]]
=== getAfterVipdays
....
OPTIONS /promotion/activity/getAfterVipdays
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchaftervipparam,SearchAfterVipParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_isactgoodusingpost]]
=== isActGood
....
POST /promotion/activity/isActGood
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_isactgoodparam,IsActGoodParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_isactgoodusingget]]
=== isActGood
....
GET /promotion/activity/isActGood
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_isactgoodparam,IsActGoodParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_isactgoodusingput]]
=== isActGood
....
PUT /promotion/activity/isActGood
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_isactgoodparam,IsActGoodParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_isactgoodusingdelete]]
=== isActGood
....
DELETE /promotion/activity/isActGood
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_isactgoodparam,IsActGoodParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_isactgoodusingpatch]]
=== isActGood
....
PATCH /promotion/activity/isActGood
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_isactgoodparam,IsActGoodParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_isactgoodusinghead]]
=== isActGood
....
HEAD /promotion/activity/isActGood
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_isactgoodparam,IsActGoodParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_isactgoodusingoptions]]
=== isActGood
....
OPTIONS /promotion/activity/isActGood
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_isactgoodparam,IsActGoodParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_onlineusingpost]]
=== online
....
POST /promotion/activity/online
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_onlineusingget]]
=== online
....
GET /promotion/activity/online
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_onlineusingput]]
=== online
....
PUT /promotion/activity/online
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_onlineusingdelete]]
=== online
....
DELETE /promotion/activity/online
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_onlineusingpatch]]
=== online
....
PATCH /promotion/activity/online
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_onlineusinghead]]
=== online
....
HEAD /promotion/activity/online
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_onlineusingoptions]]
=== online
....
OPTIONS /promotion/activity/online
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_pagequeryusingpost]]
=== pageQuery
....
POST /promotion/activity/pageQuery
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_pagequeryactivityparam,PageQueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e,ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_pagequeryusingget]]
=== pageQuery
....
GET /promotion/activity/pageQuery
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_pagequeryactivityparam,PageQueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e,ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_pagequeryusingput]]
=== pageQuery
....
PUT /promotion/activity/pageQuery
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_pagequeryactivityparam,PageQueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e,ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_pagequeryusingdelete]]
=== pageQuery
....
DELETE /promotion/activity/pageQuery
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_pagequeryactivityparam,PageQueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e,ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_pagequeryusingpatch]]
=== pageQuery
....
PATCH /promotion/activity/pageQuery
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_pagequeryactivityparam,PageQueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e,ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_pagequeryusinghead]]
=== pageQuery
....
HEAD /promotion/activity/pageQuery
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_pagequeryactivityparam,PageQueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e,ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_pagequeryusingoptions]]
=== pageQuery
....
OPTIONS /promotion/activity/pageQuery
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_pagequeryactivityparam,PageQueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_343e1f9363253f79748e1ce6ce5e2c7e,ServiceResult«ListWithPage«BaseDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querybyconditionusingpost]]
=== queryByCondition
....
POST /promotion/activity/queryByCondition
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698,ServiceResult«List«PromotionActivity»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querybyconditionusingget]]
=== queryByCondition
....
GET /promotion/activity/queryByCondition
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698,ServiceResult«List«PromotionActivity»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querybyconditionusingput]]
=== queryByCondition
....
PUT /promotion/activity/queryByCondition
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698,ServiceResult«List«PromotionActivity»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querybyconditionusingdelete]]
=== queryByCondition
....
DELETE /promotion/activity/queryByCondition
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698,ServiceResult«List«PromotionActivity»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querybyconditionusingpatch]]
=== queryByCondition
....
PATCH /promotion/activity/queryByCondition
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698,ServiceResult«List«PromotionActivity»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querybyconditionusinghead]]
=== queryByCondition
....
HEAD /promotion/activity/queryByCondition
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698,ServiceResult«List«PromotionActivity»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querybyconditionusingoptions]]
=== queryByCondition
....
OPTIONS /promotion/activity/queryByCondition
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_17805149b8d1bbb0ca02495356e2e698,ServiceResult«List«PromotionActivity»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querycurrentpromotionactivityusingpost]]
=== queryCurrentPromotionActivity
....
POST /promotion/activity/queryCurrentPromotionActivity
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**query** +
__required__|query|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querycurrentpromotionactivityusingget]]
=== queryCurrentPromotionActivity
....
GET /promotion/activity/queryCurrentPromotionActivity
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**query** +
__required__|query|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querycurrentpromotionactivityusingput]]
=== queryCurrentPromotionActivity
....
PUT /promotion/activity/queryCurrentPromotionActivity
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**query** +
__required__|query|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querycurrentpromotionactivityusingdelete]]
=== queryCurrentPromotionActivity
....
DELETE /promotion/activity/queryCurrentPromotionActivity
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**query** +
__required__|query|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querycurrentpromotionactivityusingpatch]]
=== queryCurrentPromotionActivity
....
PATCH /promotion/activity/queryCurrentPromotionActivity
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**query** +
__required__|query|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querycurrentpromotionactivityusinghead]]
=== queryCurrentPromotionActivity
....
HEAD /promotion/activity/queryCurrentPromotionActivity
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**query** +
__required__|query|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querycurrentpromotionactivityusingoptions]]
=== queryCurrentPromotionActivity
....
OPTIONS /promotion/activity/queryCurrentPromotionActivity
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**query** +
__required__|query|<<_queryactivityparam,QueryActivityParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querypromotionactivitybyidusingpost]]
=== 根据活动id获取促销活动信息，外部调用：C端商城
....
POST /promotion/activity/queryPromotionActivityById
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**activityId** +
__required__|activityId|integer (int64)
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7,ServiceResult«PromotionActivity»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querypromotionactivitybyidusingget]]
=== 根据活动id获取促销活动信息，外部调用：C端商城
....
GET /promotion/activity/queryPromotionActivityById
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**activityId** +
__required__|activityId|integer (int64)
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7,ServiceResult«PromotionActivity»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querypromotionactivitybyidusingput]]
=== 根据活动id获取促销活动信息，外部调用：C端商城
....
PUT /promotion/activity/queryPromotionActivityById
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**activityId** +
__required__|activityId|integer (int64)
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7,ServiceResult«PromotionActivity»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querypromotionactivitybyidusingdelete]]
=== 根据活动id获取促销活动信息，外部调用：C端商城
....
DELETE /promotion/activity/queryPromotionActivityById
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**activityId** +
__required__|activityId|integer (int64)
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7,ServiceResult«PromotionActivity»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querypromotionactivitybyidusingpatch]]
=== 根据活动id获取促销活动信息，外部调用：C端商城
....
PATCH /promotion/activity/queryPromotionActivityById
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**activityId** +
__required__|activityId|integer (int64)
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7,ServiceResult«PromotionActivity»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querypromotionactivitybyidusinghead]]
=== 根据活动id获取促销活动信息，外部调用：C端商城
....
HEAD /promotion/activity/queryPromotionActivityById
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**activityId** +
__required__|activityId|integer (int64)
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7,ServiceResult«PromotionActivity»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_querypromotionactivitybyidusingoptions]]
=== 根据活动id获取促销活动信息，外部调用：C端商城
....
OPTIONS /promotion/activity/queryPromotionActivityById
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**activityId** +
__required__|activityId|integer (int64)
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_c1579d2debe85b9154b8fb9d643a8dd7,ServiceResult«PromotionActivity»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_searchvipskuusingpost]]
=== searchVipSku
....
POST /promotion/activity/searchVipSku
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchvipactparam,SearchVipActParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_searchvipskuusingget]]
=== searchVipSku
....
GET /promotion/activity/searchVipSku
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchvipactparam,SearchVipActParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_searchvipskuusingput]]
=== searchVipSku
....
PUT /promotion/activity/searchVipSku
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchvipactparam,SearchVipActParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_searchvipskuusingdelete]]
=== searchVipSku
....
DELETE /promotion/activity/searchVipSku
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchvipactparam,SearchVipActParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_searchvipskuusingpatch]]
=== searchVipSku
....
PATCH /promotion/activity/searchVipSku
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchvipactparam,SearchVipActParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_searchvipskuusinghead]]
=== searchVipSku
....
HEAD /promotion/activity/searchVipSku
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchvipactparam,SearchVipActParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_searchvipskuusingoptions]]
=== searchVipSku
....
OPTIONS /promotion/activity/searchVipSku
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_searchvipactparam,SearchVipActParam>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_stopusingpost]]
=== stop
....
POST /promotion/activity/stop
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_stopusingget]]
=== stop
....
GET /promotion/activity/stop
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_stopusingput]]
=== stop
....
PUT /promotion/activity/stop
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_stopusingdelete]]
=== stop
....
DELETE /promotion/activity/stop
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_stopusingpatch]]
=== stop
....
PATCH /promotion/activity/stop
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_stopusinghead]]
=== stop
....
HEAD /promotion/activity/stop
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_stopusingoptions]]
=== stop
....
OPTIONS /promotion/activity/stop
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_promotionactivity,PromotionActivity>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_f4b21fc06bbf5da6aeb86a154f331f1d,ServiceResult«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 促销活动模块


[[_createfundsapplybillusingpost_1]]
=== 申请营销经费
....
POST /promotion/funds/apply
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_7f022fcf676e48826095c3da26d1d4aa,申请营销经费入参>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* APP端申请营销经费相关接口


[[_queryfundsapplaystatususingpost]]
=== 查询是否有营销费申请在审批中
....
POST /promotion/funds/hasFundsApplayRecord
....


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* APP端申请营销经费相关接口


[[_queryfundsapplayrecordusingpost_1]]
=== 分页查询营销费申请记录
....
POST /promotion/funds/pageQueryFundsApplayRecord
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_19c2580397770d8e59eca9932753221d,分页查询营销费申请记录入参>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_912428b4e40572015bfe4f131e8c06b5,ServiceResultDTO«分页对象«运营经费申请记录»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* APP端申请营销经费相关接口


[[_listshopgeneralcpactivitiesusingpost]]
=== 当前门店的总部改价
....
POST /shop/cp/general/list
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Header**|**shopId** +
__required__|shopId|integer (int32)
|**Header**|**userId** +
__required__|userId|integer (int32)
|**Body**|**shopCpQueryDTO** +
__required__|shopCpQueryDTO|<<_822be71e50e6213338646f01bc4c175a,门店改价查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_d1ef6772456bba71d8f4c9208d7807d8,ServiceResultDTO«分页对象«总部改价列表明细对象»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店改价接口


[[_pageshopcpactivitychangedusingpost]]
=== 门店已改价分页查询
....
POST /shop/cp/shop/changed/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Header**|**shopId** +
__required__|shopId|integer (int32)
|**Header**|**userId** +
__required__|userId|integer (int32)
|**Body**|**shopCpQueryDTO** +
__required__|shopCpQueryDTO|<<_822be71e50e6213338646f01bc4c175a,门店改价查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_2dc1717ea31b68e7cfbd261a3adbf46c,ServiceResultDTO«分页对象«已改价的商品»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店改价接口


[[_closeshopcpactivityusingpost]]
=== 门店改价关闭
....
POST /shop/cp/shop/close
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Header**|**shopId** +
__required__|shopId|integer (int32)
|**Header**|**userId** +
__required__|userId|integer (int32)
|**Body**|**shopCpCloseDTO** +
__required__|shopCpCloseDTO|<<_dad2dc5bf84e65f527a7254f721ace8e,门店改价关闭对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_03fcc947b2d7eb5606abf39e627149fd,ServiceResultDTO«boolean»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店改价接口


[[_createshopcpactivityusingpost]]
=== 门店改价创建
....
POST /shop/cp/shop/create
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Header**|**shopId** +
__required__|shopId|integer (int32)
|**Header**|**userId** +
__required__|userId|integer (int32)
|**Body**|**shopCpCreateDTO** +
__required__|shopCpCreateDTO|<<_571fb587077bd064486cec5a6b8ca2cf,门店改价创建对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_6213de4586d30bc0733219aee842dc4a,ServiceResultDTO«门店改价»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店改价接口


[[_pageshopcpactivityusingpost_1]]
=== 门店改价分页查询
....
POST /shop/cp/shop/page
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Header**|**shopId** +
__required__|shopId|integer (int32)
|**Header**|**userId** +
__required__|userId|integer (int32)
|**Body**|**shopCpQueryDTO** +
__required__|shopCpQueryDTO|<<_822be71e50e6213338646f01bc4c175a,门店改价查询对象>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_dc22d6a8ff0237007f344c467d74c6b9,ServiceResultDTO«分页对象«门店改价»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店改价接口


[[_shopdiffpriceusingpost]]
=== 根据当前门店sku的价格计算返回差价和营销费
....
POST /shop/cp/shop/sku/diff
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**shopPriceQueryDTO** +
__required__|shopPriceQueryDTO|<<_8bc0d670701d919a4ac92b2253851617,门店改价信息>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_e09aa13eb933c498c6cb4bbfdce4fa1f,ServiceResultDTO«门店调价后影响的信息»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店改价接口


[[_shopskupriceusingpost]]
=== 查询当前门店sku的总部或大区促销价
....
POST /shop/cp/shop/sku/price
....


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**shopSkuQueryDTO** +
__required__|shopSkuQueryDTO|<<_4e47f688c8d81f377d7c0c0924c013b4,门店sku>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_19285b404e90100180eab236550d7ad7,ServiceResultDTO«大区或总部改价信息»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店改价接口


[[_accountusingpost]]
=== 门店账户信息
....
POST /shop/funds/account
....


==== Description
门店账户信息


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_dccb0097d83a338f1faff7529a425aa3,ServiceResultDTO«ShopFundsAccountDTO»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店费用接口


[[_businesschangeusingpost]]
=== 门店费用流水
....
POST /shop/funds/businessChange
....


==== Description
门店费用流水


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundschangequerydto,ShopFundsChangeQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_d9b57f592d35dd5d4507b5522df55527,ServiceResultDTO«List«ShopFundsChangeDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店费用接口


[[_daystatisusingpost_1]]
=== 门店费用日统计
....
POST /shop/funds/dayStatis
....


==== Description
门店费用日统计


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsdayquerydto,ShopFundsDayQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_24ae50ca262bc385ee2288133d3227d4,ServiceResultDTO«List«ShopFundsDayStatisDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店费用接口


[[_queryusetypeusingpost]]
=== 费用使用类型
....
POST /shop/funds/queryUseType
....


==== Description
费用使用类型


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopfundsdayquerydto,ShopFundsDayQueryDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_ce5bf4fc37ba5fe506adc511a7a7e72d,ServiceResultDTO«List«ShopFundsUseTypeDTO»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店费用接口


[[_queryweekclearusingpost]]
=== 查询门店去化奖励详情
....
POST /shop/funds/queryWeekClear
....


==== Description
查询门店去化奖励详情


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shopweekcleardto,ShopWeekClearDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_6278304d02f617c6a8bc3997f89c6dde,ServiceResultDTO«ShopWeekClearDetailDTO»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* 门店费用接口


[[_createshopruleusingpost]]
=== 创建门店规则
....
POST /shopRule/createShopRule
....


==== Description
创建门店规则


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_shoprulereqdto,ShopRuleReqDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* shop-rule-controller


[[_modifyshopruleusingpost]]
=== 修改门店规则
....
POST /shopRule/modifyShopRule
....


==== Description
修改门店规则


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_updateshoprulereqdto,UpdateShopRuleReqDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_serviceresult,ServiceResult>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* shop-rule-controller


[[_queryrulebyshopidusingpost]]
=== 根据shopId查询门店规则
....
POST /shopRule/queryRuleByShopId
....


==== Description
根据shopId查询门店规则


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**shopId** +
__required__|shopId|<<_shopiddto,ShopIdDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_71dcac6dc926b5e513828e6e5165cca2,ServiceResultDTO«ShopWeekDTO»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* shop-rule-controller


[[_queryruledetailinfousingpost]]
=== 查询门店规则明细
....
POST /shopRule/queryRuleDetailInfo
....


==== Description
查询门店规则明细


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**id** +
__required__|id|<<_idreqdto,IdReqDto>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_7b6eb4f399c5b6621309a5e2d0f830cc,ServiceResult«ShopPromotionRule»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* shop-rule-controller


[[_queryruleinfolistusingpost]]
=== 查询门店规则列表
....
POST /shopRule/queryRuleInfoList
....


==== Description
查询门店规则列表


==== Parameters

[options="header", cols=".^2,.^3,.^9,.^4"]
|===
|Type|Name|Description|Schema
|**Body**|**param** +
__required__|param|<<_queryruleinforeqdto,QueryRuleInfoReqDTO>>
|===


==== Responses

[options="header", cols=".^2,.^14,.^4"]
|===
|HTTP Code|Description|Schema
|**200**|OK|<<_19ad87d872daa15e41ead371bdfa0e2b,ServiceResult«List«ShopPromotion»»>>
|===


==== Consumes

* `application/json`


==== Produces

* `*/*`


==== Tags

* shop-rule-controller



